比銀行cut卡冇錢找分期付款D卡數點算

比銀行cut卡冇錢找分期付款D卡數點算
銀行話我冇補交住址證明就cut左我張畢業生卡
但係佢早3個月又換左新卡比我 我以為唔洗補交就ok
我就拎左去分期買電話買野
諗住張卡可以用到2023年
點知佢突然cut左我卡
要我一下還9千幾蚊

岩岩打左去銀行問
佢又話留電話遲d覆我
可以點算
唔想問屋企人借

sor for 1999

9000幾都要分期

岩岩畢業出來打工
又約晒人買飛機年尾飛日本 :(

唉
已經借左朋友錢買機票
仲諗住出糧再還比佢
卡數果D本身做晒分期可以慢慢還
依加突然要我一炮過咁還真係好撚仆街囉

垃圾東亞
佢話我冇住址證明cut卡
但係又寄到張新卡去我府上
但係又比我用張新卡
之後又調返轉頭話我冇住址證明要cut我卡
真係比佢吹脹

無錢又學人大花筒
抵啦
叫老豆老母幫拖還左先再分期比返佢地囉

先洗未來錢

上銀行問啦
自已柒左就好聲好氣求下人

信用卡只係方便你去俾錢
無錢就唔好學人碌卡